大埔23 歲男搜出行山仗 蘇文隆官判九個月 申請上訴被拒

【大埔大元邨公園被搜出鐵鎚行山杖 23歲男被判囚9個月 申請上訴期間保釋獲批】

23歲黃姓男子本年1月在大埔大元邨公園被警察搜出鐵鎚行山杖等物品，被控「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途」一案今判刑。辯方律師呈上相關案例，希望法庭能參考，以4個月監禁量刑起點。蘇文隆主任裁判官表示法庭不會參考以上案例，認為本案案情嚴重，沒有任何因素減刑，故判9個月監禁，即時入獄。辯方律師申請上訴期間保釋，法庭批准。

庭上所見，被告男子精神良好。

案情指，被告黃姓男子（23歲）於2020年1月19日在大埔大元邨中央公園遭警員截查，被搜出兩個鐵錘、一根登山杖、一個點燃器及一把多用途摺刀。被控一項「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途」。

被告作供時表示案發前幾天駕駛電單車至運頭塘邨時，車出現了一些問題，於是把車拖入邨內並打算回家再作打算。案發當晚10時許，被告到達大埔大元邨中央公園打算先作休息，再到運頭塘邨修理電單車。他指案件中的工具是用作維修電單車之用。

主任裁判官蘇文隆對被告供詞提出多項質問，包括夜晚的光線不足夠，為何被告下午出門時，不直接先去修理電單車；被告凌晨時才維修電單車，難道不怕擾人清夢？裁判官表示拒絕信納被告的口供，裁定被告罪名成立。

案件編號：FLCC315/2020
#大埔 #埔報

又係件人形豬

又係件死肥鳩
係咪成世人未做過運動未行過山

主任裁判官蘇文隆對被告供詞提出多項質問，包括夜晚的光線不足夠，為何被告下午出門時，不直接先去修理電單車；被告凌晨時才維修電單車，難道不怕擾人清夢？

呢D裁判官真係ON撚79，我鍾意幾點整就幾點整，政府有冇立例話唔準凌晨整呀？而且整電單車有幾撚大聲？大把地區晚晚有飛車都係咁啦

究竟申請上訴保釋被批定被拒呀？

蘇文隆呢隻共狗

必須捉去軍事法庭重判

寫信投訴啦

痴撚線咁就要坐9個月

後生仔唔好入行做裝修，去返工俾警察ss就要坐監

主任裁判官蘇文隆對被告供詞提出多項質問，包括夜晚的光線不足夠，
呢個世界有電筒/街燈

為何被告下午出門時，不直接先去修理電單車；被告凌晨時才維修電單車，難道不怕擾人清夢

無公德心唔等於係攪緊犯法野
蘇絲黃一樣凌晨兩,三點吸塵

申請反抗被拒

依家判案唔撚洗跟案例?
咁不如判死刑啦

推

整車一定係夜晚整啦死傻閪
日頭曬到狗咁

六年前朱經緯管有警棍，仲用佢打埋落人到，都係三個月

有罪假定 就算一般案 佢都屈落社運 仇視社運

鍾意幾點整車洗唔洗同法庭申請呀蘇閪官

屌你啦標題黨

呢件人形豬乜撚野事

撈左13年係私人市場都撈唔起
迫害香港民主支持者升主任MAG 仔個個月袋十萬

呢個垃圾都係硬砌胡
故事

依個一定唔可以放過

依條肥鳩真係好撚肉酸

個官判埋判埋咁多人坐監
光復之復就判佢坐翻咁耐
量刑係所有刑期加埋

diu

手足

話冇政治考慮嘅真係笑撚咗

又係標題黨
屌你老母

咁都可以做官？

行山人士，拉

邊撚到標題黨啊？佢講緊事實wo

屌你老母又係你呀

行山仗都要9個月 遲下係咪拎張白紙都判得入？ 任你寫啦白紙都可以界傷人

你睇撚清楚內文嘅標題先啦

要點對付呢種人
工聯會響60年代已經教過架啦

就咁睇篇報道 當時唔係有社會活動 普通日子 俾著我擁有以上嘅工具又有咩問題

用妄想黎判人

市場營銷員年初在大埔大元邨中央公園遭警員截查，其背囊被搜出鐵槌、摺刀、登山杖，因而被控一項管有適合作非法用途的工具罪。他早前受審後被裁定罪成，今（8日）被押至粉嶺裁判法院聽取判刑。辯方引述報告指被告不宜入勞教中心，主任裁判官蘇文隆稱案情嚴重，判囚9個月。被告申請保釋以候上訴，獲准以一萬元保釋。

source: XG01

我屌你老母啦樓豬

個重點係兩個鐵錘

見到了 sorry

想食紅燒乳豬

樓主死全家

抵死
要多啲人入去香港人先知死

共安法護旗手

但徐正常人 佢點解要咁做

左下角個男定女？

叫連狗改下個標題啦

佢老豆老母老婆仔女一定好恩惠，家族出左個法官

批定唔批啊樓主

班狗自己過左十一點咪一樣係到拍爆炸場面

點解標題唔提鐵槌、摺刀?

任何案件，只要見裁演有份審，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

有名你叫裁演，跟劇本做野

蘇狗

屌佢啦,
不知幾多車房佬/ 或者youtuber 整車整到凌晨3,4 點都有......
一支鋰電照明燈去後巷整成幾粒鐘都得~!

支持所有狗官全家比車撞

on lun 9

「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途」

又一條寬過西隧既例

兩個鐵錘、一根登山杖、一個點燃器及一把多用途摺刀

冤獄。
香港衰過土耳其孟加拉。

即場用呢點反駁又得唔得?

香港d法律就係令到呢班官為所欲為

其實唔信納被告證供都唔等於佢一定會用嚟做非法用途
只可以話佢可能會用嚟做非法用途
唔係唯一合理推論

希望地獄十八層有留位比蘇文隆

cls

標題

燒

香港有邊度係街燈不足架

後巷呢類型地方唔計

條賤種官幾時有下後果

農場登

呢隻賤種豬真係要火魔

Push

Cls????? 咁都9 個月？？？？？

唔講判成點
個標題專登唔寫鎚點燃器刀仔係想點
人地上訴獲批又被拒
樓主先係連登仔口中想帶風向撚喎
慘在上面一大班擺明唔睇內文既弱智，仲話有獨立思考

人形豬 好快有報應

砌生豬肉要理由架咩？

又係呢隻狗官,自己諗咗就當係,有晒立場學人做官

直接判香港人有罪全部送中
包保升官發財

鐵鎚又唔係標題打埋？行山帶鐵鎚做乜鳩牙，拉

又係蘇文隆呢條撚屌

主任裁判官蘇文隆對被告供詞提出多項質問，包括夜晚的光線不足夠，為何被告下午出門時，不直接先去修理電單車；被告凌晨時才維修電單車，難道不怕擾人清夢？

條友真係痴撚線

無後果 咁判有咩問題

呢條仆街人型豬真係好嘔心

大撚把人整電單車都係夜晚整 d零件架餐先唔會阻到人地行路
無知同弱智都可以做官 死肥閪

又係蘇文隆
痴線

紅官扮白痴姐

護航果條p.eng.niull又係狂改名的假acc

一定唔會中午整,因為熱
同埋街坊走來走去係阻到人

點似得 蘇文隆迫害完香港人十萬老底加housing
部分官仲配給半山獨立屋
普通人整電單車一定係求其搵個位攪